[1] Imie kierowcy, [2] literka kategorii prawa jazdy [ b / c ], [3] stawka za godzine w ZL, [4] doswiadczenie od 1 do 10, [5] 0-tylko krajowy 1-rowniez zagranica
Kierowca1:
Edmund Zytek
C
10
5
0
Kierowca2:
Bartosz Szybki
B
15
6
1
Kierowca3:
Damian F
B
12
8
1
Kierowca4:
Zbigniew P
C
20
9
0
Kierowca5:
Robert C
B
25
10
1
Kierowca6:
Patryk K
C
30
9
0
Kierowca7:
Krzysztof F
C
20
7
1
Kierowca8:
Hubert L
B
14
6
0